{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_073024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "봄날이여 영원하라"
    },
    "text": "春の日よ永遠に (봄날이여 영원하라)\\n\nこの絵はシン·ユンボクの作品とされ、男女間の愛を描いた風俗画です。静かな木の陰に隠れた建物と、閉じられたドア、床に置かれた2鉢の靴から、部屋の中には2人の男女がいることがわかります。ためらいながら酒瓶を持って立っている少女の姿勢は、男女の春の情景を示唆しています。“四時長春”という字と白い花木が柱に取り付けられており、男女の間に流れる春の日のような温かい感情を伝えてくれます。また、画面左上にはヘウォンの印鑑が押されています。この絵は韓国-朝鮮の作品で、紙で作られています。作家は前申潤福（チョン·シンユンボク）で、一般絵画の一部とされています。絵のサイズは縦304cm、横18cm、縦272cm、横150cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この絵は誰の作品ですか？",
            "answer": "この絵はシン・ユンボクの作品です。"
        },
        {
            "question": "この絵は何を描いていますか？",
            "answer": "この絵は男女間の愛を描いた風俗画です。"
        },
        {
            "question": "部屋の中には誰がいますか？",
            "answer": "部屋の中には2人の男女がいます。"
        },
        {
            "question": "絵の中の少女は何を持って立っていますか？",
            "answer": "絵の中の少女は酒瓶を持って立っています。"
        },
        {
            "question": "何か象徴的なものが絵に描かれていますか？",
            "answer": "絵には「四時長春」という字と白い花木が描かれています。"
        },
        {
            "question": "この絵はどのような感情を伝えてくれますか？",
            "answer": "この絵は男女の間に流れる春の日のような温かい感情を伝えてくれます。"
        },
        {
            "question": "絵の作家の名前は何ですか？",
            "answer": "絵の作家の名前は前申潤福（チョン・シンユンボク）です。"
        },
        {
            "question": "この絵はどの国の作品ですか？",
            "answer": "この絵は韓国-朝鮮の作品です。"
        },
        {
            "question": "この絵はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この絵は紙で作られています。"
        },
        {
            "question": "絵のサイズは何ですか？",
            "answer": "絵のサイズは縦304cm、横18cm、縦272cm、横150cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 280
    }
}